邊個可鄰我地

做緊零售，係尖沙咀。日日對住唔同國家旅行/本地人，見到疫情而家咁，做零售都咪話唔驚，公司無任何操施比我地。日日返工日日都好驚受感染， 自己死唔怕，驚自己帶菌返屋企比人，家中有大有細。但係成個街度除左d人載口罩外，同以前無分別，我知好多人 home office ,麻煩你地，home office原意係減少市民聚集 .交x感染。大家除左要買日用的必須品外，可否唔好再行街住。留係屋企打機，做功課，做公司野。保陣下自己保障家人，仲有零售既我地。 我唔可以代表全部零售講人，但我相信亦一部份既人同我諗法一樣。

我都係做零售Pt 係 尖沙咀仲要係會有好多人入黎個啲鋪 原本都無番好幾日 但念到full time 同事唔夠人又衰心軟番去